美帝集結號已吹響

7月19日班農在福克斯明確表示；
中共必須公開 #中共病毒 真相，打開所有病毒實驗室，
否則我們就切斷中共的一切！
切斷中共的美元、制裁中共的銀行、制裁中共最高領導人包括習近平，王岐山！
作為戰時總統，川普絕不會和獨裁殺人犯政權苟且！

班農7/19福克斯採訪說，川普總統整體一致的作戰計劃（war plan）就是要滅掉（take down）中國共產黨！

他還說中共病毒是「武器化的病毒」
中共撒謊，美國人死亡
美國現在需要的就是：行動！行動！行動！

Who

班農唔係比人炒咗咩

迷

你條五毛又死出嚟

有冇繁體字幕版本

屌

可唔可以唔好咁厚面皮

Rt到核爆